有冇地盤打理同科文係到

大家一齊傾下計
另外有問題想請教大家 我想問cic同ive報t1邊個難考啲？

CIC